又話彥琳放低晒銀包手袋，又有錢搭的士既？

個的士佬發現左bug 又會話冇收佢錢，所以記得清楚佢

屌 拉鳩佢啦 比假口供

子華神：的士佬會唔收錢=石堅認錯

放低哂銀包袋搭的士啫係silly 癡線 冇可能會發生

佢話$100 ，冇錢找之後霖霖俾紙wor
乜有改口供話冇收錢？

Dc9: sorry 法官大人，之前記錯左
法官: 太耐之前既野，情有可原，證明冇作口供